為人師表，YYlam 春茗晚宴有翅食

差少少想問佢咪素翅

係